中國日報:拎美金換美金保資產 人人有責

唔係話鼓勵暴力,但係要贏就一定要打低班黑警